陳雲：共產黨在香港開了一條生路。只是掩蔽口鼻的香港人看不到，這些被泛民矇騙的香港人，竟然要求香港封關。

陳雲：星期日講道。北意大利封城。封城圍困的不是感冒，而是人流、物流、資金流。那是求死，當然是聰明的、最喜歡撇除責任的意大利政府的假死術。香港人沒做過政府，只懂得企業假死術，不懂得政府假死術。
封城如封棺一樣，是為了得到死亡的正名。死亡太可怕，故此需要別名來掩飾。封城之後，死亡的人會更多，中國就是明證。政府要誰死就是誰死，好像中國那樣。
在美國看好印度的時候，印度的第四大銀行Yes Bank也宣布破產，這是一家借貸給中小企和窮人的銀行。
在不封城的香港，香港人自己鳩戴口罩封閉口鼻，學校停課、廟宇停開、教堂關閉、銀行關閉分行、政府關閉辦公室。全城在假死，因為生存太苦。
但林鄭月娥依然不正式封關，這是共產黨給香港的特殊照顧。因為香港的泛民支持者是要求封關的，但林鄭月娥沒有這樣做，港府只是象徵式停開羅湖和落馬洲的火車。共產黨也只是取消普通的自由行簽注，商務簽注在暫停之後迅速恢復了。
共產黨在香港開了一條生路。只是掩蔽口鼻的香港人看不到，這些被泛民矇騙的香港人，竟然要求香港封關。一個沒有工農業大後方的國際金融城市封關，就是死，那是毫無疑問的事。香港人那種普遍要求死、不想活下去的無助感與絕望感，魔王也感動了。
口罩的味道就是棺材的香味。全城戴口罩，聞到棺材香。在國語/普通話，封關就是封棺。只是香港這批南蠻子聽不懂。
諸位香港人，珍惜香港的生路。我上個星期日講的是死隨念，是隨時準備死的無常觀。
死無常，生無常，謂之二甘露門。今個星期日，貧道講的是生的無常觀。佛祖講死的多，講生的少，今日是破例的講道，珍貴無比。錯過了這一次，要到很多世之後才聽到。
其實，是不會再聽到的。我還是不講安慰的話了，末法時期，你聽到的是最後一次，之後沒有。

閱讀智力上限：80

支那開條生路比國師

咁高

講到封關會封埋貨運,佢痴到咩地步

咪再貼佢啲野啦

講完都唔知噏乜鳩

陳雲係咪就黎死

係咯，唔通上帝規定，封關必須封埋貨運，唔可以只封客運？